依家仲有幾多細路識砌機？

個個玩手機game，高質pc game冇人玩…

可能十年後係砌手機

咁又唔係喎, 而家啲所謂STEM活動好多都用Lego

砌lego 而家已經由小朋友玩意變成爸爸玩意 (因為80年代出世砌開lego 果班已經做左爸爸)... 但都仲有好多人砌就真

反而砌模型就真係息微喇, 以前旺區梗有一間既環球模型, 而家得返一間半間仲要長期減價... 高達同機械人都仲有小朋友砌, 但飛機大砲戰艦跑車真係得返極少數屋企有位又有時間既大人先會玩

前一排番母校中學幫IT啊sir開砌機興趣班，教十幾個初中仔

我嗰間學校買Steam 嗰隻砌機game俾初中仔玩

嗰個完全唔夠

理科主導世界，文/商收皮